我係PR公司打手

我係PR公司呀屌你地老母
總之所有po唔係你地想見到嘅嘢就係PR狗，風向撚，5毛
最緊要係咩同你地持相反意見就係狗就係5毛

我知你地心諗咩架

連登仔諗法佢嘅嘢唔係我想睇嘅嘢喎，一撚定係Pr，一撚定係5毛

低級